係斜路人放大量保齡球有無得諗

再儘幾會衝破